不如考慮下全民帶裝

就係呢次次都係勇武想cover和理非
和理非又想翻cover勇武
咁樣嘅話如果和理非都一齊帶裝出去嘅話
勇武就唔洗下下都顧住和理非安危
和理非保護到自己之餘
我相信如果多啲人帶裝嘅話黑警都唔會夠膽拉曬咁多人
講緊幾萬幾十萬甚至百萬喎 佢點拉
大家覺得點